想問下有冇人聽同人音樂(doujin music)

好似日本嘅 sakuzyo, xi, taishi, FELT, F9 etc
香港好似好少人聽？
我自己最鍾意sakuzyo lost memory

My cousin practises these songs eight hours a day in pursuit of gaining a distinction in her graded exam. She's single-minded in her pursuit of her goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A french hornist with whom she's rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. Both of them have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine samantha is planning on starting a tv network. She's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to making it the best dedicated sports network in the world. My friend Joe thinks that if a woman without makeup is still pretty then she's pretty. Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance some men like sporty women, some like petite women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like busty women, some like wide hips, done like shapely legs, some like silky feet and so forth. In terms of personality, some men like vivacious women, some like kind-hearted and helpful women, some like them compassionate, some like them tactful and diplomatic, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like to be controlled and dominated and so on. Joe is a fan of tracy Zhu and samantha Gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like Joe, they both have an exquisite taste in fashion, shoes, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw samantha dress ho in eighties clothing for a party while tracy was in a kimono for it. They both have a glamorous job and career. I consider acting a worthwhile career. Samantha has got a leading role in the new television series whereas tracy has got a supporting role in it. She plays the role of a lawyer in it.

多數呢啲artist都係打音game識
同埋會留意下M3

有冇人聽Imy

冇聽...
Send d link上黎？
Diverse system嗰堆高汁到不得了
Ad piano
Ad trance
呢幾個系列

Tamusic
Tokyo active neet
Melodic taste
聽過吓咁，而家無聽了

好多東方...
我反而唔係東方，係音game先
同埋我想講一啲東方vocal真係好難聽，唱到走音，背景又嘈，搞到我比較鍾意純音樂

係多東方
我都係聽器樂無聽vocal
另外rigel theatre都幾有趣 想推推 凱爾特民族風舞曲 好中意lurie同spika 有性趣你去試聽

我有聽，不過真係覺得好聽都係elegant sister最高view數嗰首
其他硬係覺得太重覆⋯
要講嘅話，我比較鍾意feryquitous-monochrome 呢首專輯
同埋MYTK嗰種type
唔知呢類音樂叫咩

你講嗰啲無聽過
我上面講堆堆同人純音我都只係聽過個零月左右
想唔太重覆就轉聽古典啦 我都因為tokyo active neets先開始聽symphony

屌我以前小學嗰陣真係有試過開youtube播貝多芬，聽足2個鐘
跟著我聽左15分鐘就趴係張檯訓著左

小學雞唔聽古典/複雜音樂好正常。
就算成人都係咁。
以前我都認為自己唔會聽古典，但人大咗係會學識轉換角度去聽音樂。
Btw講同人音樂其實真係無乜意思，因為只係一種音樂嘅創作形式，正如其他人聽同人vocal而你可能只聽同人instrumental咁。